輕鐵遲交告票會點?

佢出左信比我 我再遲多左3日先交錢
遲啲係咪再上庭?

姐係交左錢就得? 條友又話遲啲上庭要keep住張收據

之前有fd試過 佢會寄律師信去你屋企 之後上庭

上庭係咪又要比錢 比幾多

上庭認就交多幾百

禁麻煩 早啲睇信箱